Data centre 都有分level 點睇

望到有啲post請
1初級data center操作員

冇經驗嘅可以試
2見實初級data center 操作員

再上 都係操作員/ 高級操作員

除咗 剝削員工-人工 有咩分別呢？